\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage[left = 3.00cm, right = 2.00cm,top =1.00cm, bottom=2.00cm ]{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{framed}
\makeindex
\color{red}
\title{Hợp đồng nhóm}
\author{19521726 - 19521688 }


\begin{document}
\maketitle
\color{blue}
 \large\begin{itemize}
    \item\textit{CÁC NỘI DUNG CHÍNH}\\
      \small \color{black}
Đây là kết quả thảo luận và nhất trí của nhóm khi bắt đầu thành lập nhóm:
    \begin{itemize}
    \item Các nguyên tắc làm việc nhóm.
    \item Kế hoạch giao tiếp của nhóm.
    \item Các tiêu chí đánh giá thành viên.
    \end{itemize}
 \end{itemize}
\color{black}

\section{Thông tin nhóm}
  \small\title{Tên nhóm: No Name}\\ \\
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
      \hline
        STT & MSSV & Họ và Tên & Gmail & Chức vụ \\
      \hline
         1 & 19521960 & Võ Hoàng Nhật & 19521960@gm.uit.edu.vn & Nhóm Trưởng\\
      \hline
         2 & 19521688 & Lê Bá Khiêm & 19521688@gm.uit.edu.vn & Thành viên\\
      \hline
         3 & 19521726 & Ngô Phú Kiệt & 19521726@gm.uit.edu.vn & Thành viên\\
      \hline
         4 & 19521611 & Lạc Quốc Huy & 19521611@gm.uit.edu.vn & Thành viên \\
         \hline
    \end{tabular}
\section{Các nguyên tắc làm việc nhóm}
   \textit{Những điều thành viên phải làm theo:}
   \begin{itemize}
         \item Đi học, đi họp đúng giờ.
         \item Có tinh thần trách nhiệm.
         \item Nghiêm túc trong lúc hoạt động.
         \item Đóng góp ý kiến và lắng nghe.
 \end{itemize} 
     \textit{Những điều thành viên không được làm:}
   \begin{itemize}
      \item Chửi tục, nói năng mất tôn trọng thành viên khác.
      \item Nghỉ học, nghỉ họp không có lí do.
 \end{itemize}     
\section{Kế hoạch giao tiếp nhóm}
   Tần suất gặp: mỗi tuần 1 lần, mỗi lần 2 tiếng.\\
   Địa điểm: Phúc Long (Số 247-249 Lý Thường Kiệt, phường 6, quận Tân Bình). \\
   Thông báo: Facebook hoặc Zalo.Trường hợp không hồi đáp sẽ gọi điện thoại.\\
\section{Các tiêu chí đánh giá thành viên}
   \textit{Thang điểm đánh giá:}
     \begin{itemize}
         \item 10: Làm tốt công việc được giao, đúng hạn, có chất lượng. Giúp thành viên khac. Tích cực, chủ động.
         \item 8-9: Làm tốt việc được giao, đúng hạn, có chất lượng.
         \item 6-7: Hoàn thành việc được giao, kết quả chấp nhận đượ. Vi phạm một ít điều lệ nhóm.
         \item 1-5: Chưa hoàn thành công việc được giao, ít hợp tác.
     \end{itemize}
\footnote{Hợp đồng nhóm No Name}
\end{document}

